你地MPF戶口有幾多錢

我得三十萬

有幾多都唔關我事

咪撚戇鳩啦

150k左右

30萬做左幾多年野?

20幾

60幾萬

不過 關我家下撚事咩
我個間公司就收皮 就快冇野做了

戶口小過5K拎反出黎用

申請拿出來當首期啦

我15萬呀
垃圾金 屌那星
唉 做左咁多年野 點會得咁少

我話, 你銀行戶口儲款小過5K就可以拎反D錢出黎用

150萬

大家買邊隻？

咩玩法?

年尾等total loss

記錯, 原來係MPF結餘, 唔係戶口結餘

三十萬。。
31000點已全保本

700k

how

我銀行都係有9萬左右存款係到
咁都唔關我事

記錯

算啦

去到最後都係比班gay金狗食左唔少

如果由day 1開始供, 每月都係供最上限, 咁合理結餘應該大概有幾多呢?